能量消耗愈高 新陳代謝愈快？

如題 會唔會？

喂

留名跟進

你將因果關係反轉左，係新陳代謝愈快，消耗愈多能量

咁如果我做啲能量消耗高嘅運動 咁個因果關係係點？

係咪即係運動加快新陳代謝 令能量消耗加速？